是日，，靚早

係啊，3點靚早啊，廢撚事嘈啊，，，

跟

拉

好正

鹹腸

靚

典解你係弘

乳名

好親切⋯！！

腸粉

豬b

醉愛含腸

弘b 幾時下廚比我食

Chef ma

你個衰弘

我是好好味🥰😋

我弘又撚狗

左面個碗咩來

咁你話我聽

非

嫲想同你香燭晚餐

好好味🥰😋

肩 上星期日最終去咗邊

笑死